1) Moisa Herra kaebas: Hans Kutsar kes Allango waljal 2 wakkama maad piddas, sai taie kulwatud põllo kohhe sel aastal kui teggo hakkas teggema, agga jättis neid maid mahha ja läks Wõhmeto walda, Tulli sealt leikuse aial ja warrastas weel neid rukkid tagga järrele, mis temmast piddid mahha jäma
2) Mihkel Ewel tunnistab, et se nenda on olnud herrst külwatud põld
3) Hans ei woi ka middagi selle peale wastata et se nenda ei olle
4) Koolmeister Jaan Leichter tunnistab et Hans on winud neid rukkid 4 koormad Allango metsa
5) Sedda on kohtomehhed ülle kulanud ja jättawad Kihhelkonna kohto moista
